## https://alexandrapechueva.bitbucket.io/Russia-travel/
## Учебный проект одностраничный адаптивный сайт  «Путешествия по России» 

В рамках проекта выполнена резиновая верстка с использованием Flexbox, Grid